有日行行吓街 見到個「正」字

突然個腦即刻浮起小學上堂玩活動計分

有時仲可以自己出去加分番埋位嗰陣覺得自己好威
好想去番讀小學嘅時代

FBI

屌咪心邪

正仆街

正唔正我就唔知 剩係知你係連登金牌正字刑警

樓主你都係想同小學生咁玩姐

扣你口德分